銀行sales 跑唔到數, 幾耐就會比人炒?

有無經驗可以分享

一季

唔會炒，好快自己會走

點解咁講?
係咪超級唔建議入行

睇你sell唔sell到，得上位快搵到錢，相反就。。。另外做sales始終唔長久

做下人質你就知幾慘

黎緊做Retail Sales 要sell investment and insurance products 都唔知點算好

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"